"__ __ __ __ ， __ __ __ __ ！"英文點講?

Occupy Central, start immediately !

ng talk kam doll，cloud add ho ball

"ptgf, is a g!

Poor guy out baby, square on the street

lick Wei gym , fat shit no different

Fish and bear hand, cannot have both

fuck you mother, cheese burger!

Underline Underline Underline Underline, Underline Underline Underline Underline!

No say too much, I don't know English!

To infinity and beyond!

Although ..... BUT ,....

Is like this, anything special?

Not talking too much. Talk back immediately!

Come,play

____,____!

I am seven head, so what!

police do thing, no need u teach

chai yan lo mo, mo g leung bok

open quotation mark Underline underline underline underline comma underline underline underline underline exclamation mark close quotation mark

Fuck your mother ! Cheese Burger !

diu, no Chinese

床前明月光 而是地上霜

open quotation mark, 4 spaces, comma, 4 spaces, exclamation mark, and F U!

ai all get wet, diu i fking dont adraid